《睇住香港，旺角公義 ！》集會，香港人要光復香港！

日期：2018年5月26日(星期六)
時間：晚上8時正
地點：旺角西洋菜街行人專用區

// #學生獨立聯盟

旺角起義裁決已定，一眾香港英雄大義之舉，竟被判為暴動罪。政府嘗試以嚴刑峻法，抹殺港人抗爭權利。

其中一名義士盧建民在裁決後，激動哭泣，聲線抖震地說：「幫我睇住香港，好冇？」 梁天琦與一眾義士所受嘅刑責，全部都係為香港人而犧牲，佢地係真正既香港英雄。

旺角魚蛋革命，始於保衛香港人嘅文化與空間。然而香港既空間不斷被侵蝕，由西洋菜街行人專用區、到一地兩檢，到底香港仲係咪屬於我地香港人？

如果唔想義士白白犧牲，我地，一班真正既香港人，就要好好為佢地睇住香港！

學生獨立聯盟在此呼籲，所有熱愛香港嘅香港人，所有珍惜香港既香港人，五月二十六號齊聚旺角西洋菜街！

自雨傘革命一役，香港人士氣低迷。是次集會將會係另一次大規模社會抗爭計劃嘅預告，需要眾多香港人出席，聲援旺角義士，聲援未來之抗爭行動。我地，香港人，絕對會繼承旺角義士之意志！

香港學生獨立聯盟在此立誓，香港獨立，以死相搏！//

就算係真暴動又如何?
冇必要因為介意人地點睇而限制自己

五毛我1992架

香港獨立

1

仲以死相搏
我話真暴動都即刻收負評

好多五毛

具體黎講即係今次示威目的係咩 我睇左段野兩次都搵唔到

純粹係關蛇想起朵等多d人識佢

五毛十卜ching

張圖有咩問題？做乜要成日貼？

推

非法集會？不過人數都未必夠

到最後關sir都係冇答你.